［文宣］元朗恐襲

唔好再講政治嘅嘢唔關自己事
而家黑社會打人 警察放行
如果唔係政府容許呢d事情
根本無可能離譜到咁

今日訓係地下的係一個大肚婆
難保他日 可能仲包括你身邊熟悉的人
佢未必要係黃絲 佢最初未必唔支持警察
但佢果日出現係唔岩的時間地點
佢就有機會比人打

如果你仲好意思反問好人好者會係果個時間地點出現咩咩咩
睇清楚啦！港鐵站黎！出街食完飯番屋企嘅時間黎！

呢個政府已經無意政治事情政治了結
班高官係唔係仲值得你地去擁護支持？
示威者的暴力 劍指政權
政警鄉黑暴力 手刃平民

警察可以擘大眼講大話
話班元朗叔父無武器係手唔拉得
但係見到著黑衫的市民行過
就查身分證 遊街示眾 放支水都話你可能襲警
呢一班公僕 係服務市民 定係服務政權鄉親？
真係除暴安良 定係喪盡天良？

附上早幾日已在網上流傳
《一班AO的分享》
當中的劇本已經一一出現
當權者掩耳盜鈴
作為香港人的你
係唔係仲要選擇沉默是金？

元朗係發生恐襲呀屌你老母

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

自推

請定性為恐怖襲擊

香港政府勾結黑社會

我真係好想問班中間派
官商鄉黑做曬係你地面前
仲話唔需要調查委員會？

721元朗事件定性 " 恐怖襲擊 "，元朗圍村佬列為 " 恐怖分子 "，達成共識，文宣行動，要全部人知道。

唱紅打黑

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

[置頂]元朗文宣集中post

以國際標準絕對係恐襲
一班手持武器嘅人對無辜手冇吋鐵平民拳打腳踢
咁多人受傷，有個仲昏迷緊未醒
仲唔係恐襲係咩